[
        {
            "questionText": "При движении автогрейдеров можно ли переключать передачи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да, на грейдерах с механической и гидромеханической трансмиссиями.",
                "Да, на грейдере с гидромеханической и нет, на грейдере с механической трансмиссией.",
                "Нет, на грейдере с гидромеханической и да, на грейдере с механической трансмиссией."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каков нижний предел температуры окружающего воздуха, при котором нельзя эксплуатировать автогрейдеры ДЗ-122А и ГС-14.02?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "-20 ℃.",
                "-30 ℃.",
                "-40 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие рекомендации необходимо выполнить, управляя самоходным скрепером МиАЗ-6014 при переходе с высшей передачи на низшую?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Применять двойное выключение сцепления с кратковременным нажатием на педаль подачи топлива.",
                "Применять одинарное выключение сцепления с кратковременным нажатием на педаль подачи топлива.",
                "Применять двойное выключение сцепления без нажатия на педаль подачи топлива."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для каких целей применяется калорифер на асфальтоукладчике?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Для подогрева рабочей жидкости в гидросистеме.",
                "Для поддержания определённой температуры рабочей жидкости.",
                "Для охлаждения рабочей жидкости в гидросистеме асфальтоукладчика."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли запуск двигателя катка ДС-30 буксировкой?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещается.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается при плюсовой температуре окружающего воздуха."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность технического обслуживания ТО-1 асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 мото/ч.",
                "Через 125 мото/ч.",
                "Через 150 мото/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Укажите причину выхода из строя манжетного уплотнения на приводном валу насоса у дорожного самоходного катка ВК-12-2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Нарушение герметичности в нагнетательной или всасывающих магистралях.",
                "Засорение или вмятина на дренажном трубопроводе.",
                "Все указанные причины (любая из них)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при выполнении операций по техническому обслуживанию, требующих работы двигателя, в помещении:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Выхлопная труба должна быть подсоединена к вытяжным средствам.",
                "Выхлопная труба снимается.",
                "Выхлопная труба должна быть дополнительно звукоизолирована."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким образом облегчается запуск двигателя Д-245 в зимних условиях эксплуатации?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Подогрев поддона картера паяльной лампой.",
                "Электрофакельным подогревателем.",
                "Свечой подогрева всасываемого воздуха."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова может быть причина падения производительности насоса при номинальной нагрузке у дорожного самоходного катка ВГ-2-2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Негерметичность предохранительных клапанов.",
                "Нарушение герметичности в нагнетательной магистрали."
            ]
        }
    ]
    